I/A] 第七史詩 Epic 7 (111)五大訴求 缺一不可

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色介紹/評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

公會戰Tips

新手入門(含首抽,買帳推薦)

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

冇人中伏

香港人加油

想問下日文語音係咪冇左回事？

等日服

光法諗住換暗25 pvp用
暗25 上咩裝？

攻爆個人意見

好呀 我刷到龍11 推到盡都係199速
點解你地咁癲

每日online 起碼見到最少有一個團員中ml5

亞服有公會收人嗎
非新手 玩新帳
ID:光復香港時代革命

亞服 疾風亂舞

唔係我, 係佢地咁歐洲刷到勁裝

vivian係咪都係速攻?

Lm

係佢地下下都跳速

睇你定位係咩

覺得光法好好J 唔想換

抽到暗拉茲 係咪可以玩pvp了

一波流

每件都要至少15速

暗拉光大波 5千分

點組 暗拉茲 aoe打手 仲有咩

另外2隻陣型+速 ,要拉G搶第一速

+2隻速陣

光大波好大力？

s2接s3...
兩下aoe

但唔打得暗25
我覺得暗卡琳好d

消魂2技接3技, 基本上都死晒

見到有幾隻三星加速陣
有無邊隻速陣三星推薦好用

木狗, 木斧

好 thx 不過兩隻都得a陣
不過三星遲早抽

暗卡我都想要
光大波諗緊好唔好用光法換番黎

3星抽多幾下就滿陣

暗卡點解打到暗25
利申見暗25就唔敢打

抽中三星老撚都合左先 升SSS陣合成就送抽

佢仲有乜野定位？
速血support咪哂哂佢2技囉？

why not?
s2殺一次 s3再殺

岩岩用VIVIAN 2技打死左隻分傷坦無得再開2技

我都諗緊光法換暗拳定暗法好

我諗住換端兒

S3殺左之後追加回合s1再殺

但s2夠唔夠大力

第一次收頭既力度自己控制咖姐

咁都係等換暗拉用光大波打算
s2都好大力下

成日見到啲LV4帳抽光暗真係屌出黎

主玩二技曬左招S3 都係睇點配搭

換暗25

玩2技點會哂左招3技 我s3s2就滅團

加埋剋屬多數死

不過如果對面暗龍加光敏就唔好諗住殺得死

重要暗25多數配閃劍

咩組合 配裝

都差唔多9月改版啦
到時暗25復活無攻buff 隨時都可以頂到一野

倉庫現成裝 可以再汁汁
我仲頭痕緊應該比佢搶一定dizzy搶一

但如果對面暗25有提籃
會仲勁d

跟唔到

我唔信暗25本身唔係砌百爆 或者有提籃就唔衝百爆
只會一樣唔會勁左 仲要得40%同少個神器位

除左光大波同暗卡琳仲有咩aoe打手推薦

Dizzy

木25

木大波掛 光大波buff咗之後都係用佢

更新未
等緊隻埃及佬上5000

係咪今星期更新完就換得啲光暗角

新手PVP 無六星唔夠打係咪改打NPC？

不嬲都剩係打npc拎石

5000分都係打npc

220速 搶到1速咩

點跟呀 220速 咁高攻 又差d滿爆 200%傷

仲要喺個倉度求其執

最少都240先有一速我諗

257都無一速

非洲人表示只可以當輔助用

220緊係搶唔到
就係諗緊之後個方向係搶一 定衝傷害

呢家有速有傷 夠啦 CLS

同一個數值換成速免疫我都收貨

245速 4000分成日搶輸
已經轉左打npc

225木飛 215明星 都夠上5000

冇明星啊

冇光敏守唔撚到5000呀

火老頭囉

改版之前食晒未抽到呀

唔係掛

再抽啦

仼抽嫁

唔抽唔知時運到呀

係我就依加抽翻個121先

木大波已經121咗 水扇又抽到SSS
特定四星難出過五星

光暗一開始都有機會抽中?

係

而家都係暗25最好?

戰鬥嗰個塔打到第96層暗肯已經打唔贏啦 次次都反擊 又次次都暴擊
好彩攞咗95層嗰個頸鏈姐
不過浪費咗好多紅葉

99 卡關

你有嗰啲唔係暴擊嘅角？

佢攻擊力已經改弱左好多, 仲要可以用葉弱化.
如果你都過唔到係咪你D打手太脆皮你cap個圖黎望下

我好似成座塔都係用dz硬爆

其實改左可以用紅葉之後90打上已經易過打故事模式咁濟

五大訴求

E7玩家成功過 香港人都得

想問iOS 巴打們用咩模擬器

隻驚A/I都通 用普通模擬器冇問題 可以電腦玩可以同一帳號手機玩(唔可以雙開)

如果買號 dizzy 偶像 加邊隻刷肥角好?

點想可以有多啲二星肥？ 已經跟唔上消耗

明哂即係只要連返落fb就開得返

請教一下 如果有賢者巴爾 換 光綺世 定暗拳好？

暗拳少左好多人用

我係新手 岩岩先過到龍6
咁換邊隻對我比較大幫助？

瘋狂打冒險

你其他有咩角

刷普通3-1 2體洗肥

蒂姬 水扇 明星 木25 火盾 暗法

光暗角對pve係冇咩幫助

廢鐵可以龍11加pvp

光暗4星有d咩

邊隻係廢鐵

暗老野

新手想問明星其實坦唔坦到？
係咪一定要有一隻坦/戰？

暗25刷肥

依隻game奶=坦

睇唔明光大波招技既description

廢鐵配 暗奶復活都唔錯 pvp 同gvg可以磨死對面
又可以龍11

光大波核彈流 不過你無4星暗拉茲 同埋你有暗卡琳都可以玩核彈

暗25 solo play 夠高攻就一個殺全家

兩隻光奶 好似對你無乜用

暗西 前期我覺得無乜用 後期pvp防隊#1

暗蘿 前期又無乜用

暗拳兩隻光法 未用過 不過少左好多人用

光刺 升水刺陣

垃圾game 合裝又要睇隨機 屬性又要睇隨機
打11可以無85裝

唔好彩嘅話 刷一百塊葉都可以冇一件裝用得 抽一百次光暗都可以冇五星 都唔明點解自己仲玩緊

hehe

其實點先至之為之用得

無玩一排263都跑輸

暴率
暴傷
攻擊
速度
其他組合全部垃圾，唔會著上身

利申：打到6-4卡住咗

朋友, 你真係太年輕

又要想當年自己木奶借木奶磨過

同期巴打
仲記得當年要係咁借結巴隻木奶

我剩係記得當年頭POST仲有小火斧

有冇咩掛機助手可以用？ 唔想手動

當時我仲刷首抽刷左個小火斧，lots，水桶槍，拉條火槍，加個孤花神器黎玩

以前pvp 大家冇咁多裝/6星
都係放攻隊守鬥快
基本上幾10秒一場

大家準備好無得玩e7未

你隻水奶太慢喇，換隻速鞋把啦
有無單體打手？你隻木扇打啲血多既就得，打果隻暗拳無乜用

點解

緊急法冇得上網

回應下光大波不能打暗25迷思

連登都無得上

j都冇得打

對空氣j

推一推 大家係自己錄?

買ROG phone 2,內建錄製巨集系統

淘寶大把啦

其實部機咩價位？

已經係44級嘅速度鞋，沒了， 單體打手最勁係菲蘿了。
麗迪卡又係50
算啦我放棄喇我決定將啲樹葉拎去升級算啦

港行6899

慢慢升

都ok 貴喎
寧願課都未必捨得買部機

提籃係咪應該換

提籃即係咩？ 見人成日講提籃暗25

暗蘿後期會有咩用

一速木狗係咪已經唔主流

聖三角
不過三隻三星打爆曬所有野又係過份左既

準備拆我隻木狗
整快隻木飛偶像/埃及佬拆坦隊算
場場打坦隊都有免疫 用木狗直接少一個戰力

好撚有同感 搶到一速都少左一隻戰力咁

好似幾好喎 買黎打機

專登爬曬隔離post
真係有d心旭想入部黎打機
本身用開I phone x，係好順，不過用電快同埋熱，等別係依個天氣，出街打一陣部機就好熱
部rog2又好似幾吸引，除左個背

討伐又得
支線又得
祭壇又得
Pvp又得
你想刷咩咪掛咩

如果用iphone又想掛機，就要用紅手指

Iphone都有內置連點，不過真係連點......

想問下大家整裝會集中整咩部位先？

主要都係鞋, 鏈, 戒

有冇人玩國際服借隻勁野過一過主線先
淘左個國際服account玩玩

我咁啱有一個位, game名同呢到一樣.
想唔想入會~?

我都想入
新手國際服

咩名? 公會仲有兩個位

lpenumbral

invited, 入會記得睇公告

Throneib

invited~

新血

希望會keep住玩然後成為會戰戰力

121

新大波妹?

Keep住玩，龍11出垃圾，升裝全部升固定值
玩一世都唔會成為戰力

夠兩隊lv60 同埋肯打已經係好好嘅戰力
唔好學個會入面啲歐洲人成日中5星又唔打會戰

1平2敗叫唔叫幫到手

肯打已經幫到手
同埋輸輸下就贏ga啦, 我地個個都係咁

應該有排

我242

242 3S

262 A

再課

算啦 呢隻game 3S陣個能力唔加自己
都唔知升陣黎做乜

我抽到一隻就算, 反正今次隻角未到好屈機嘅地步

對波好屈機 忍唔住抽左3隻

點解你地仲可以課咁多

363 A

我幾個月無抽野 水扇都0抽
木大波頭2隻半都無課 最後差少少補底課埋佢

一周年竟然唔留石

歐到

你唔講我都唔記得

19 YEARS TO GO

一週年奉指要有嘢抽？
嚟個一星期簽到hea鳩你算數

一週年每人送1塊葉算啦

啲石板用喺邊隻到比較好？
升木刺速度陣？
但pvp又好似用唔著

包包頭個轉職刷世界1計唔計數

刷普1好反智

利申:無抽

想抽了
利申1隻

執撚左了

計

諗定換咩

垃圾game 又維護

屌 未打今星期挑戰 修bug啦實係

光法換咩好

齊齊暗25

男人不了

我都係為會戰先揀佢

光法唔好用咩，AOE 100％暈呢樣野仲係好強勢喎

光大波同木大波係好朋友

換暗25爽一排又NERF再換,何樂而不為

Gvg攻隊暗拉茲+木25+vivian有冇得諗？

打啲隊個個免疫有咩用

你琴日先話男人不了

口裡說不...

我玩咗咁耐先得隻木25升咗6星, 升多隻暗25冇咩所謂啦

升完木25又升暗25
仲唔係gay lo

咁我換光槌算

換光刺啦

邊隻速陣換邊隻

佢早排抽到啦

依隻野幾好玩，依家打暗25超勁一係暗龍s3擋到一係就比佢復活

暗龍係一隻少人討論但勁到仆街既英

唔使搶一速，盾厚血多
任打

個盾真係厚 唔洗落奶都有能力企到電瓜你

守隊放堆血牛落去真係唔使諗住打得贏精神折磨

佢又唔係勁到光敏果種咁但一定可以叫做好用

why not both 放埋一齊

岩呀, 所以我準備左兩隻光敏. 一隻用黎召回同換4星石板, 另一隻用黎用
BTW 暗拳真係唔好用? 光法對免疫真係無撚用,想換黎玩counter血牛隊

攻隊還好 守隊依家既暗拳好易破了

整埋套高抗裝

反擊劍反擊裝暗龍先癲 控場無限輪迴 打邊隻都嘲鳩你
利申冇

即係換暗刺第時打唔成PVP起碼都仲可以用黎刷下肥

速套既暗臭西好用過反擊, 個盾密到

反擊counter d兩回合aoe

暗25返生個大技車埋來

重記得d 人係暗龍出果時又話咩垃圾英
而家睇返真係

有更新未

反擊唔計回合咖wo

無野啦我眼殘

暗蘿點搞好？

暗羅菲?
反擊,抗性

萬八血 百五抗 反擊

最好今期出木敏 白頭佬專武

I am ready

個個喺到曬暗蘿

直接少少等buff 算啦暗蘿

我個意思係暗蘿咁廢點搞好

泡菜ser 一周年唔知會唔會送光暗5星呢

光刺送比你

佢係醒就送一隻非重複嘅光暗五 噉啲人一定會搏命課

唔計用緊果隻
仲有兩隻擺係倉到

積下口德ok?

可惜佢地冇咁醒 呢幾個月搞咗幾撚多on9野出黎

守隊幾勁呀

整個788光暗5星包就有你份

係又無所謂呀

講錯係4-5先岩

光刺不知幾型 又勁

我有nerf既光暗五我實換

光刺世界第一廢
中左2隻

好撚記得月光抽跳人仔個下我幾撚興奮，諗住是但中一隻都夠我打飛機打幾個月，一開光刺直頭想課金課翻過隻5星翻黎，好在理性話我知我會中多隻光刺，我先收手

你就好啦 有得升光刺陣

in 光刺 we trust

g chi

有暗拉就光大波
無就廢鐵

平時抽番黎既原3星可唔可以當肥黎食？

當然得

我肥巴哈話食黎升陣 但唔明有咩用

原來木大波個大攻buff可以同普通攻buff疊埋一齊
係咪有得玩核彈

食陣升隊數值

但pvp隊野食先有用？

平時垃圾3星升陣都冇用？

4,5星加%

想問下亞服 公會仲有冇位 而家58lv

出左更新NOTE

一週年送每日十次,登入第7天送隨機5星

但係得100塔獎勵更新,其他咩都無

主要有個成就 可以換書籤 做到85隻就完了 之後可以當肥食

上個星期出個垃圾殿堂 今個星期乜撚都冇

8月第五週的更新將不會進行維護作業，各遊戲內容將會在標示的時間內自動開啟。

每日10抽即係迫害非洲人姐

係喎屌你老母
英雄調整呢

5/9

屌你老母
又可以睇公會頻D人普池中光暗5

70抽真香

10隻3星

5星卷一定又重複啦

都知啦
石已0

俾70次機會抽五星自選卷

又多70粒粉

中曬d 5星實重複嫁

未有木刺

亞服公會仲有冇位

上次兩張5星卷中兩條麻甩佬

想中明星

做咩唔出d活動呃錢，我想課金呀
1週年搞成咁 點課呀

放心 收到風岀限

寶馬木伯沙漠佬
利申雖然全部都係仔但係非GAY

無活動都好，聽日pokemon master有時間玩

新手升龍隊求請教
水奶 水扇 蒂姬 配邊隻輸出比較好？
卡琳 3星水刺都有

定係 升暗槍？

水奶 dz 卡琳 水扇

E7係第一隻game 我完全課唔落
禮包垃圾，課鑽on9

一周年連福袋都冇
衰撚過fgo

吓，一週年有活動咩，公告乜都冇嘅

暗科恩XX 配2隻奶/1奶1騎 公會戰穩勝一場 PVP攻隊都可以用 但係十分鐘以上一場

寶馬木飛唔該 呢兩隻野banner起碼抽左我4萬石

非洲人表示
就算每日免費100抽都係100抽三星

光暗五唔該
我願意用上面既五星三原色換

寶馬我升左6星都未搞過

有飛劍就可以將佢發揮到盡 冇就真係拖好耐 PVP隨時電死都未打贏 亦放唔到守隊

用黎打龍11 3帶1

開始努力做緊全討伐三帶一

唔好啊
比啲時間回氣

拿出魔法卡吧

我都係求其塞d裝比佢慳格數
用都未用過

男就skip

Posh

黎緊7日應該會比公會既歐洲人虐待

諗唔到比邊個咪唔用住

普池出光暗原5不是夢

公會成日有
見慣不怪

團員表示：基本野

定啦 未有姐

依家出福袋都無人買啦日日十抽，完左頭七可能就出限出禮包

整個每日五抽月包你話幾正 每月78 營收再創新高

有無咩專武必換

木奶s1

利申: 4隻都無練

唔知光弓勁唔勁

好黑仔

試多幾次就慣

個週年event會唔會太廢

1周年得張5星重複ticket ?

重有70張3星神器

我70抽中光暗五，你們可以打我了

佢一次過俾哂70抽都冇咁嬲, 每日得10抽佢估個個都藍雀呀?

兄弟們，各位可唔可以幫香港，係驚入面做少少野
係貼吧睇到

大量共青屌我地，當中都有少部分人羨慕香港仲有自由
各位可唔可以都係個人簡介度改：光復香港，时代革命
唔洗加多幾句引戰，表達到香港既廢青廢佬除左打機之間都好關心香港，唔似班共豬，乜都唔知唔理
最好用簡體

笑死 毒撚自介都比玻璃國放上網

唔會用。以前有。改左無。永遠都無

哈, 重有3個字就可以睇公會頻幾個中光暗5

lm

我等緊睇下下周神秘 希望係暗龍/光奶

可唔可以係暗25/光大波

褲都除定

我估佢冇咁好人 比隻就來可以變做自選卷嘅角色俾你囉

光錘都殺佢

光大波

屌 又要儲下隻

一個new五星神器 結束今日既回合

點解唔係暗25

Gg

唔係有免費抽咩? 仲未開?

輕鬆入手光法4星嗰隻

任抽嫁屌

嘩,屌你隻4星雷歐廢撚到笑左出聲

練咗暗卡 抽到光大波都冇用 繼續等暗龍光奶

點解唔係光奶 暗25

5000分防隊呀

炸彈新debuff未必廢 外加扣CD
重點可愛

gay lo

太多大波妹 會唔平衡

原來普池真係會中光暗
只不過5星無我份

呢個3,4個debuff都唔係一回事既年代
重要得個2回合先activate 既垃圾debuff

岩岩淘左個亞服ac 有無巴打可以加好友/入公會？

國服幾時開免費10抽? 想抽野過手癮

6點

feel到吉時已過, 垃圾game

十抽全三星 正常發揮

仲想中 你就齊

巴哈好多歐洲人

唔好聽啲人9up, 5星仲差好多隻, but我4星就真係就齊

水扇S3解唔解到 immunity

水扇係禁強化唔係解人buff
不過係禁到人免疫無敵 如果你放先

10抽全3星，又忍唔住all in咗
冇書簽啦屌

普池中左暗拉

營運陰謀成功

係咪亞服可以免抽先 國服要等6點先有？

有暗拉 5/9光法打算換光大波
咁光敏換咩好？

差隻暗兔 dllm好用果堆永遠最遲先抽到

照用

依家活動期間普通池都有光暗原五抽？

有

應該話平時會有光暗5星抽

驗證大家係咪歐洲Blue blood既時間

呢班人真係唔撚配有民主

全3星冇意外

光大波抽啦，7日後神秘有，5星換第二隻好過
光敏其實唔一定要換走

唔使理佢地啦
你都唔會走入青山同啲病人理論

依家盡備公會戰壓分，專打大陸會

all in左暗蘿依家無哂神秘

我allin左暗蘿兩次

無神秘應唔應該光法換光大波
諗左好耐

10抽乜都無, 垃圾驚

其實想知幾時有得換

聽講9月5

仲要等多一個禮拜
之後人人光大波

課晒D神秘pack就解決到

10抽中左隻光屬射手席可

好似唔錯

國服有冇公會有位???
lv64 正常玩度

我空個位俾你, 咩名?

人人光大波光奶暗25

可唔可以光大波光錘暗25

親生仔

呀屌
等我1日
無啦啦入左個團(可能頭先手多交左申請...)

有咩防守隊可以防光大波？
9月5應該人人一隻，要諗定解決方案先

暗拉再燒火S2+S3應該唔得
守到都應該係攻果個既問題唔係你問題

ok~ 差唔多時間講聲, 我到時再invite你

300速光大波解決Ed

暗拳囉
第一下2技唔死就反死隻光大波

有暗拉光大波係咪暴傷攻攻？

光敏被削之後我睇唔到可一腳反死的暗拳能夠點皮食光大波招s2。

光大波招s2解唔解到免疫？

解到

人手一隻了，本來仲想升木法，現家不了

光敏係咪遲下更新左之後就冇用?
我仲係4星未練上去

木法係100%
光大波都係3賭機率

要貨哂今個月同下個月既788神秘先有201
上一次201抽左隻垃圾暗蘿菲
嘥鳩哂 中左大伏

Sg表示多謝

想問你地叫個d花名有冇list

好似無, 我地都係看圖作名

頭POST原來有少少

暗拉用咩神器好？

魂書

新果啲開始冇花名
隻隻都咁大波

LIHKGUILD 起身打會戰啦, 差200分

暗龍 光敏

仲未有火大波

大洗牌，非洲人唔洗玩防守

送既10抽出左5星暗盾
有冇用?

無，食用，5星狗糧

係你先應佢

人地真心問，我真心答
成件事都真心

開亞服玩到現在
第一集月光5星

係 暗盾真係要黎食

新手想問下99層你地點打？用埋葉都過唔到

99好似係木奶？
打到佢最後1/3血，用秒，一下秒佢就唔會召光奶光大波

暗盾有兩隻 邊一隻先

唔該，試下用索爾先
姐係光大波，光奶係無可能贏到既

既然玩咁耐應該知隻野有冇用

我印象中係打光奶過
不過有用葉

新手入坑兩日，有無公會可以收留

壓到佢臨轉光奶一波秒
轉左光奶好撚麻煩

秒殺

最有用一定係光刺
其他都係垃圾

個網頁活動痴撚左線

送金石
但唔會中

非洲人表示就算中都只會中bookmark

岩岩中左5bookmark

中左金石

睇唔到上面講咩

睇唔到上面講乜

我就中左兩次十獎20個bookmark

lihkguild 打會戰呀
差70分

上次已經輸咗一次
唔係因為對面難打
係因為唔夠人打

有無咩地方可以睇到光大波覺醒同升技要咩料
想刷定

加油呀巴打

班友淨係識login 抽野, 抽完就唔玩
遲啲踢哂佢地算

我地次次夾埋都淨係打得45場左右都上到x5 bonus已經算係咁

當佢哋中咗光暗5就會回歸

收新手就唔夠戰力 唔收又無人打

準備合體未

入圖鑑應該睇到

緊係~
我地會合照

最燥既係果啲人會on又識request野但係就唔打

我肯定係右面個非洲人

原來係睇唔到要咩料
但你可以跟返個星座刷佢覺醒d料

永續每日10抽

3星神器放題

你有冇印象邊個係登入黨?

呢4個？你睇下佢地啲會戰紀錄就知

Rebirth有兩個位
利申係連登會中排名最低

陣間踢哂佢地走，講真唔想打會戰可以唔set防隊，set完又唔打真係

依家係咪應該升隻木奶旁下身？包包同木奶點取捨？

佢地有陣時又會打一場咁大把嫁WO, 我點都唔信佢地唔知自己有份

可能打一場主力死哂?

對唔住

包包應該係依家最全能既奶pve迷宮打龍pvp咩都我
木奶依家逼住玩反擊抗性裝 有啲限制 但勁既pvp都煩下

一下解晒debuff都幾好用
想升佢上6

等緊你反擊, 差130分

升左包包頭我就無再用過水奶
水奶招3技勁但循環性太差
包包頭無縫奶無縫解仲要成架跑車咁快
衰在基礎血差d

頭先撳過入去睇
剩返嗰啲我點打得贏

你地依加幾多名

中間個隊垃圾黎 下面睇落都唔難打 係得上面暗25同光奶會有d難搞

k開頭好似係巴打黎同埋好似都經常見佢on, 留住先.
其他已經

今日成日斷線，有無人都係咁?

上面光奶有water's origin, 我上星期就係唔夠打手俾佢磨輸咗

做得好
我都因為費事累你地,退左

對你地嚟講梗係唔難

今個星期真係好養生
1週年活動黎講,呢隻驚比起其他遊戲既1週年活動真係不知所謂

幾好 唔洗刷

你好似玩成3個ser

玩廿年
啲獎勵照乘上去
每日200抽

亞服lihkg係咪仲未有位

其實都係主要玩亞服,懶得打過哂D裝

退完錢後養生到現家

1週年應該仲有新野呀 會唔會咁頹

幾時出光弓

次次都希望有下半PART架啦,但係次次都

光暗5未有弓角

俾人SM完了
下次唔洗派我出去了

等極都唔出 垃圾game

你明我上星期感受啦

支援位無弓手放

今輪隻反智水弓0距離都用弓

我唔會失眠

好多都係咁

你地都唔瞓點會失眠

詳情請參閱電鑽頭 aka fate紅A

global係咪等陣6點有free 10抽?

1張突滿升爆就得

但多過一個debuff就解唔切

包包頭跑得快wo
燒魂3技又得

有無亞服巴打可以加好友?

如果打dz應該點打
新木大波？

我就算攻隊都係偏坦 有阿明暗熊包包 隊野都有返咁上下抗性

為了你，有位了，親愛的留id吧

我隻包包補唔切

thx 有暗拉 光大波係咪完全唔使要速谷盡攻擊

哇 好撚眼訓

終於返屋企
唔該哂青鳥巴，我入左了

啱啱係office一路玩pokemon 一路刷肥 一路睇yt

都訓撚著左

要5張 合做1張 即係+27就夠魂

吓？你入左啦？無feel 喎

入咗

岩岩入左係唔覺
比d時間你就知味

得一隻光法既新手係咪換暗25好過? 又帶得肥

睇樣想換光大波多啲，但冇暗拉得佢一隻係咪冇用

我相信佢所謂nerf左既暗25

有神裝既話係同樣bug英

想問9月5號有咩活動可以換光暗角色嘅？

Nerf左果d可以換同星既

幾時nerf光刺
放左係倉廢事嚇親人

但岩岩升左木刺帶肥 覺得暗25個樣又太撚gay

莉莉貝點睇？

光屬弓手唔係都有隻4*嗎 定講緊5*

姐係邊隻？

剪刀妺

如果係多復活隊
泰溫 暗拉茲 木飛 莉莉貝
1速泰溫拉莉莉貝秒暗25
2速木飛重置莉莉貝3技光奶
3速暗拉拉莉莉貝打光奶

唔知buff完大技傷害夠唔夠

要課金買黎針隻bug英

普池任抽，又唔洗課金嘅

最後都要夠速先得

我果隻無頂速
用黎dz s3+s2之後收尾 可以參考

我隻dz冇乜攻擊力
等換暗拉玩光大波

神秘有得抽唔洗換

有木大波 仲洗乜光大波

出新角未

我留左個保底下隻一抽入魂

下期就係光大波

吓 屌

即係成個月唔洗抽神秘

同我一樣 都係屌岀黎
又要on99咁等一個月

我max左s2 s3 都有d後悔

同血卡差唔多 不過血卡一下過

光大波勁d

我係wyngan 我其實有打會戰但係多數第一就輸我唔係淨係登入架咋

打反擊龍女/暗拳會出事

死主力你要係佢死之前投降咁你下場就仲有得用佢
老老實實真係留意左一排D record先嬲你地唔打會戰你睇下理事巴原唔原諒你

練哂兩隻1個打暗25
1個打龍女暗拳

咁係咪姐係唔好用心大心細下期抽唔抽
BTW無高速暗拉/木飛玩一波流

我唔知投降可以保角我每次團戰就算唔夠打都會出黎打一次，btw 可能真係隊人未夠班，係前日有一二次對手弱d先嬴到可能我都係唔適合打團戰

換暗25就無事

咁光大波搶1都得既

問題係無速裝最快得240

巴打我INVITE番你加油
得閒蒲下頭

師兄，唔該你，其實我唔介意你踼走我，認真我自問係團戰如果對手有光暗我9成唔夠打，無課玩家你踼因為我廢心甘情願，但係如果因為係登入黨我絕對唔服，基本上我花最多時間暫時係e隻game,就算知唔夠打我自己都會送一場出去
Btw 想問下巴打有冇建議比到我
我隊主力

暗5星有一隻ar伯，我覺得冇乜用

巴打你啲裝你有無打番故事解adventures path同打每月個塔？送好多野同裝。應該可以提升好多戰力
同堆暗伯pvp gvg勁到爆

光大波個波靚啲

月塔卡左99關，1-98唔使食葉配dizzy 都好輕鬆，去到99食葉都唔夠打，我主要覺得打手 唔夠力，打佢唔痛
暗伯我玩全血裝，可能都係裝廢，我6星都冇升

打到龍11未
37m升裝有排玩啦

深圳果套85吸血打左未？我見你無用既？打手著果套細力極有個譜
暗伯全血裝你2萬零血左右我諗你燒火s3都無乜邊隻打唔死，記住燒火傷害差勁遠
你除左木奶有無第二隻奶？睇裝你應該刷唔到龍11？我諗你個目標要set打到龍11先，你依家個問題係無裝.你唔好諗其他住諗左打龍11先

深淵sosad

打到龍10
11試過，佢一見面就送走我一隻，前排抽中水奶，而加谷緊上六星，上到六星放前面全血，我諗可以再試下
我龍10 都係用水奶放頭頂，龍女，水扇 做輸入同破防，後排就放dizzy 最主力，食粥食飯睇佢

思路正確
升埋暗伯
就可以暗伯 龍女 水扇 3帶1 龍11

深淵打到好燥，佢d 怪好厚血，可能我唔夠力，一關打好耐，我平日好小打深淵，多數星期六，日先玩下

用小丑神器

巴打我明明invite左你，你有無確定到？
定係要等一日

要等一日，仲有19個鐘

想問下二位巴打，因為我冇乜理過佢，冇乜投放過資源係佢到，我上網見人玩全血，其實我方向有冇錯？

好巴打你點都要諗方法打到龍11
包你兩個星期過晒之前打唔到既野

全血最簡單
S2 S3 要升爆

無錯佢係堆血嫁喇不過你啲裝唔岩用。你過到龍11開始刷裝先諗

好你地其實過左龍11 打龍11主要係為佢掉靚裝定係等佢掉材料做裝？好奇問下

所有討伐11都出85裝，你打到是但一個其實都唔錯
龍11係因為易打（佢只打1號位嚴格黎講你只要坦得住就一定過到），出啲套裝又大部分角都用到
掉裝同整裝都有啦，出一件靚裝勁難。但係你新打只要唔好太揀擇同埋肯強化你戰力提升一定超快

好，我搞左隻女奶上6星再搞下
Btw 多謝你加返我入團，但係我諗我都係唔set防陣唔打團戰住，唔想拖累你地，等我搞好埋裝先再打

咁又唔好話係拖累不過公會頻講極都無人出聲
你有講一聲我地其實都無乜所謂，又唔係要爭第1

下次留意下，因為我好小睇頻道

暗阿伯會戰基本上係必贏咁制
你谷到佢有咁高血得咁高血
其他角保住佢條命等到出到S3
佢S3一拳一件 佢自己夠高血係一定殺一件仲要有回血

因為我見冇人講佢，全部都講個幾隻大路光暗，我先放埋一邊等我重心陪訓下先

有無巴打去左自己個區今晚個放映會

仲有火拳最好升埋 打好多野都岩用
又係高血 不過最好有少少攻
會戰用水扇 火拳 暗伯 Dizzy 再加D奶已經應對到好多隊
我覺得好快就會變到多數贏

光暗5星隻隻都練得過

除咗光刺

好，我其實一直都想升火拳，但係係咁抽新英都冇時間搞

新po lm

急問
買唔買好

大家記得set 口號做光復香港 時代革命

不

靚嘢來 但係如果你未刷到水11 就砌唔到套裝俾佢(除非你用55level嗰套福利裝) 唔係爆傷有啲可惜 不完美可接受要改善

即係買咗先會好啲？

原因呢

如果未打到水11 -> 唔買 因為你會好難儲到一套靚既爆傷裝
打到水11 -> 都唔買 因為一定揀crt.dmg 配下面crt rate鍊

即係頸鏈一定要暴擊或者暴傷，配埋下邊嘅戒指嘅暴擊？

Thank you各位我決定唔買喇.

無話一定 都係睇餸食飯
只係你用得crit.dmg set都係想谷高個c.dmg, 你都可以main 攻/暴%
sub stat 補足番其他

深淵90究竟有冇可能打贏暗泰妮布里雅

有DZ有毒弓=贏

on9先卡90 利伸on9

有咩所謂丫 打完咪又係多兩隻光刺(3星)

冇毒弓 fail

要40lv先入得

你幾lv 改一改就得

係咪巴打黎?

個account應該係買番黎, 我尋日清完人之後佢就申請入會

剩係見到光刺

水扇，暗伯，木奶=100%win

又全三星

請點擊圖示所指的方向按鈕
下面藍色嗰句嘢成日出現有冇啲咩辦法可以整走佢

有無更新？
你張圖點解咁黃？

如果係電腦 佢個MON或者張DISPLAY CARD可能有啲問題 (但唔排除係色盲巴打)

話唔定係night shift mode緊時唔知點解cap左個橙黃tone

早晨岩岩去完歐洲返黎

又中咩

同你地無得比

重複光法

普池未試過岀紫光

Same

光暗抽黎

好耐無中光暗5星了

.gun

兩隻光法換得1次自選
我屌呀

sure thing

無晒癮

回鍋玩家有冇亞服公會有位？
Rank64

仲有冇位？ 34lv而家

今日10抽繼續正常發展, 乜都無

比自己公會既團員強姦

有 我依家改做20lv門檻 兩位加得

加左

光法做代表個個

加左
有tg谷可入可唔入

I know that feeling
#metoo

宜家暗蘿季係咪改廢左
點解pvp好似冇乜人用咁

出左免疫套之後 蘿季已經少左一半人用
出光巴爾之後 全部拉條角都少左人用
然後暗蘿季兩樣踩哂

冇課，搞唔掂10-10

慢慢刷裝/升裝等打救

你地火拳係 速血 速抗 速爆 定 反抗 ?

其實體係咪用葉買最好？

刷肥刷到冇體

體用葉或者用石買都會

但葉一定係用黎買體 唔會買其他野

你是旦加個巴打，佢一隻都夠打10-10啦
快d加下好友驗血統

但係你會唔會考慮淘個角色帳，有明星dizzy果d正d

想請教下龍11點砌組好？冇水奶 有轉職既包包頭

無性女明星dizzy隻game變hard mode

利申剩係得dizzy 過到90同地獄迷宮

包包頭 龍女 dizzy 水桶

我有齊。。。但係太懶，龍11都未打到

未過10-10有咁多野

佢未過姐，我過左好耐
都課唔少

你啲角色好多組合都打到

屌 睇錯名梳

4隻水原5 是但汁3隻加包包頭都打到其實

原來係咁
今日免費抽中左佢
咁都係放埋一邊先
唔該巴打

而家鷹盾nerf左之後係咪冇咩人用
諗緊轉職轉咩英好

希望再明天
我都比人強姦左差唔多8個月,唔緊要啦

PVE同GVG攻隊都OK既
鷹盾最大優勢係破防唔怕克屬

一隻都夠打咁誇？

其實唔難

咁會唔會有冇巴打借黎過10-10

轉職火盾好型棍個look 但係咪好廢

用水桶好過卡琳？等我仲升鬼左卡琳

都係 但驚投資錯左 同埋唔清楚可唔可以放明星 有人又話得 又人又話會隻龍加速...

包包頭係咪3星黎? 係咪有隻冒牌垃圾版

講緊王子

ID 四季
隻血卡琳應該可以單挑

已經學識享受被強姦

右上係包包頭? 左下係冒牌?

同一隻黎 轉職前同轉職後

有兩隻差d想食左佢

而家得木奶 係咪升佢打龍先好啲?

亞服?

剛加左

係呀，冇神角要靠巴打們

ID: 希望乂
睇下幫唔幫到你

request sent唔該晒巴打

added

加左, 你重登應該見到

嘩勁到呢，唔該晒巴打，過到了

好多新海豹

巴打係咪one piece sanji fans

以前成日見你暗串山治

我已經心灰意冷到唔睇住

接受唔到

因為我好多時想講個啲野都比你講左，所以認得你個名

SANJI依家玩聖衣幾型呀

同親生仔冇得比
好鐘意以前兩個實力55波
係到互鬥

廚房佬既命運

明哥個下飛腳 到比人秒

來回地獄又折返人間

彩就契仔拎晒

新世界之後根本未見過佢地真實力

我打算等呢篇完左先睇返

估唔到呢到咁多OP 巴打

上個島你偶像主場呀 不過都係無交打咁解

我係咪入錯post
Btw新一話有未

去左新世界之後一路悶到依家
依章之前係訪問吹到好大 又話勁過頂上對決
就係睇下點

整蛋糕

屌啦親生仔就下下佢型哂，打到咁上下就一招秒人一張大圖就完近幾場仲要近乎無傷。打線佬個陣捉佢去推鳥籠都唔比佢去尾刀，少少柒既機會都唔比佢存在。

對比返山治真係一個天一個地明明啲踢技咁撚型，人地就去跟世界第一大劍豪學劍，佢就去左人妖島捱兩年

喂親生仔最新一集又換一把新名刀
但佢其實新世界之後無咩機會打勁人表演 行行企企

同我借巴打d英過10-10咁，輕輕鬆鬆

抽到薇薇安 玩速爆？配專用神器？

pvp我建議速免

好

反免

反免無抗? 咁過左一回合咪

150抗都一樣會中debuff
免疫靠其他補上
我個守陣係頂到你一個回合就贏了

IC 都岩既 有免疫角可以

太多疑慮啦我只係用咗藍光過濾器啫
今日我重新登入嗰陣時 已經冇咗嗰個藍色嘅字樣

新手亞服想入公會

想問各位有暗拳既巴打
呢家個時勢要拎黎擺守隊打pvp
係唔係都係繼續吸血+免疫裝? 最理想有萬3,萬4血?
想問下你地既飾品主屬會用咩? 2件都係血%?
定係頸用暴傷,戒指用血%?

好驚全血會唔夠攻擊力

人哋放一隻暗刺喺放守已經可以打贏我5隻

一定唔可以俾人秒 萬5血左右會穩d 有光敏暗龍就萬2,3都得

我就係諗住光敏暗龍暗拳,重有1個位唔知擺咩好,想擺奶/包包頭
本身自己無光奶,變左其他奶都覺得好似麻麻地咁,定係升隻暗奶好?
因為覺得呢隊野比人秒左隻暗拳就會變左成隊沙包咁

暗奶守隊無用 會鳩放技
你歐洲隊唔好曬左佢 第4隻放番d有威脅既英eg 水扇/反擊dizzy

反擊暗蘿黑人憎d定係水扇黑人憎d?
因為唔係幾想將隻dizzy轉做反擊裝(因為我無小提琴)

原來仲有暗蘿
淨係4隻6覺放係到都應該無人打你

有角其實無咩用,因為無裝
我都係繼續返去刷裝算,呢家d角全部都係倉管緊

有角又話無裝, 我都就黎俾你地逼害到棄驚

無心,對唔住巴打,我地都係講返其他野

下星期改英係唔係會順勢改返d人蔘?
之前比鷹盾果d 三星角用既人蔘終於可以返黎啦

預計 5/9後最嘔心守隊
暗龍 火伯 光奶 光女僕

我估計成個天花板都係速隊 坦隊冇咗光敏可以全部退役
例隊:木狗木大波木刺親生仔

無提呢樣野好耐
不過等佢改就升爆暗槍 包頭d技

不死佬救世界

暗槍拎黎打pve? ?

2攻1血/2血1攻 睇你裝副屬夾成點
專打後手 反AOE隊用

巴打係指右邊2攻1血/2血1攻,頸鍊,戒指同鞋?

暗槍開服用到以家, 係打迷宮士氣隊必備既成員
尤其遲下開埋hell淨低3隻王, 以家一星期匙就得2條
如果之後有其他方法拎多條匙,就要好似normal raidl咁3場打5王

YES 我都係吸血免疫 深淵個套85吸血

明白哂
我見d人之前話升暗槍黎打深淵,以為打深淵用多

收到

不過無咁好用啦 我覺得呢家

下星期更新完,nerf左光法同光公仔之後我覺得會變天
除左光大波暗拉一定係屌打全宇宙之外我睇下重有咩隊可以新掘起

普池到底會唔會岀紫光

會 不過無我地份

兩隻光法就算唔nerf
都少左好多人用啦

講真不死男真係好好用，升爆左s1s3，專用黎打速隊同暗刺

型到癲 3技連攻擊buff捻死一隻 然後燒火乘風/塵魔1技清場

光法攻隊就會用, 守隊用等死

幾時先肯出等一個光暗5
5個帳，超過2000抽，一隻光暗5都未有

垃圾政府

真係無法無天 好心寒 想打機麻醉自己但發覺我做唔到

回解我玩pvp
成日結算都無 榮譽的信物？
銅牌無？

賽季完左 等第3季

連登最廢會REBIRTH有一位

仆你個街俾暗拳一打三

30免費抽1四星

成日比暗拳反死
好想換 但見呢到啲巴打講又話唔好

唔好
打佢一係直接秒左佢
一係唔理佢等到冇左攻buff同破防再殺
而家仲可以用水扇慢慢反死佢 水扇s2係冇得反

講漏左 如果落到佢debuff仲可以控到佢變傻仔

有 前日免費十抽中暗拳

唔想知

扑多件

你俾位海豹入

加加埋埋千成百抽都唔見有4星

我都未見過

個個紫光都係5星.gun

唔係同一隻game

我用Aux Lots + BKK 但成日秒唔到佢
搞到自己比佢反到變傻仔
通常暗拳帶隻減傷角都秒唔到
除非用光鎗

係同一隻game, 仲要係最強光刺

以前無光公仔既年代
會用鷹盾先手破防再用水龍女開火s3秒暗拳，有光敏都唔太驚
但呢家見到有埋光公仔既話....

以前打暗拳都係用鷹盾counter
但而家又光敏又暗龍真係秒唔到

我個人認為暗兔無乜用
人蔘需求又大 唔建議

回鍋留名

岩岩重玩唔太知應該要點做 有冇高手可以指點一下

四星光暗來講暗兔已經好有用了

想要暗熊多啲玩左咁耐都未有

請各位如果今日發夢 真係萬事小心

我地要翻黎E7台相聚

要平平安安返黎打機

國服有冇團收人

可唔可以入

隻光屬如果升技 升唔升得過？

同埋4*升5*升邊隻先好d

你依幾隻都唔撚掂喎有冇單體打手?

冇呀木奶起手一路冇打手，朋友都中到3隻5*了

你係咪睇左N年前果個攻略,木奶起手
你依家升隻暗槍先,等多幾日睇下5星中咩啦

暗槍係咪即係結緣個隻3*？

Lihkg

我見滿左位

係果隻,之後做埋轉職任,btw有冇諗過買acc?你依家hell mode黎

睇下點啦 朋友有個日登帳話比我

但我諗住育成下先，點知咁撚難打

踢咗個 入得

唔知點解會咁

比個名黎 你之前入過？

我諗係掛
keithon99

直接轉acc啦
你依堆英連farm野都有問題

得了

thx

包包頭個轉職任 係咪一定要打普通1圖刷貢獻？ 打困難佢唔計既

應該計的

計架 刷1-8難效率最高

刷精靈唔夠打困難

結巴acc

屌，神秘抽保底唔係話中左光暗都唔會renew架咩？

咪又係返返黎公會

中左都唔renew咁幾時renew

你申請 或者留id

講左十世終於肯buff白值,要睇下buff幾多,起碼2-3倍先夠做

屌，我想要光大波，200抽點儲

抽夠200抽之後
就每抽都必中光暗5星

死而復生

打得j多
咁朦嘅

終於上得番黎

好 夠時間就入

亞服 連登聯盟有一個位 肯打公會戰就得

又係講多過做 屌佢啦

一個月拖一個月 9月都未到就話10月先搞

呢到個個都有1萬神秘

有萬六

有兩隻

有1萬隻,次次1抽中

得43張神秘券
離保底重有198下,可以點抽光大波

點解2隻

暫時得10lv

id:110703621

名 sorry

改左 申請 或者比名

岩岩申請左 id : tuedfcwzynq

滿左

清左位了
兩位rebirth有tg 可入可唔入

已申請，叫dream 果個

tg add左你

又訓唔著嘅一夜

垃圾黑警幾時死全家

好猶豫應唔應該光法換光大波
光大波係咪淨係pvp攻隊配暗拉打一波流？
我本身光法係好多地方都用緊 pvp 迷宮 深淵

屌那星……想點撚樣呀死黑警……

用左幾粒鐘睇晒今日既事 再睇理岩先個記招 真係嬲到震 機都唔係咁想打。黑警幾時先比人清算呀！

我都諗緊同一個問題，不過都冇乜心機

尋日巴打建議我換帳

今日終於中到Vivian

同埋你打算幾日會保底抽神秘光大波嗎？
會的就光法留番換其他人

剛剛TB買咗個亞服新手AC，有水扇同微微安，是否不需要木25帶肥?
還未30抽，諗緊抽邊隻

有冇話換邊個好？

咁睇唔開買錯野

睇你pvp組合差咩角色咪換邊隻

$15 人仔有Vivian, 水扇，水賊，火弓，火騎，重有石，咁都叫買錯？ 😜

我由1-4 繼續玩返上去，重應該可以抽到光闇角🐵

叻喇叻喇

你們可以扑我了

免抽中光刺屌
幫你擋刀

有沒巴打中左bug
我尋日比佢個教學kick住左
到呢家都未郁到
已report同搵左admin
但重未有回覆

右上角有得skip

Skip唔到
試過刪game 退出重新登入都唔得

岩岩重試先skip到
唔該晒巴打

等到佢出跳過教學

感謝巴打
好人一生平安

我免抽抽到守隊最後一塊拼圖

係PVP 扑你

諗緊換光奶好唔好

最衰禁好友/pvp排行榜睇唔到人地d裝
如果唔係可以比較下就知自己同人地d裝差幾遠

想問下亞服有冇公會有位可以入？玩左兩星期 而家Lv 43

有無邊幾隻係好岩公會戰用應該練佢上裝備同上六星

btw 仲想問下木奶專係咪要s1同血%

黎緊光法換暗25 主力：Dizzy 包包頭 暗25

仲有一隻升火拳定水大波好？ 係咪升水隊打龍好啲？

但火拳又好似泛用啲 岩新手

屬係限左加抗 係睇你抽最大定少

香港人………加油

有人話s3好d （換唔到s1)

其實咩係木奶專

打考驗殿堂換

上個禮拜唔記得打潻

想問薇薇安係咪必抽？冇聖女

係facebook見到暗拳1揪4既片,睇到我

隻暗拳套裝

好老實依隻暗拳打攻隊就得,守隊一下同佢講88

我都已經唔係好識砌守隊
我自己未升好暗拳
呢家用緊暗蘿暗拳光敏暗龍,有時換下dizzy/水奶/不死佬/水扇呢d入隊
都係一樣照比人打到爆開

守隊既角究竟要唔要攻擊力,定係單純夠厚血同抗性就已經夠
好迷汒

組黎比人睇
睇落麻鳩煩就無人想打

我自己覺得最麻煩一定係暗25 光奶或者光僕 光敏同dizzy(小提琴)
見到都唔想打

寶馬、水扇、水奶
升邊隻6星先好？

進度到邊
有邊幾隻已經六左

點可以無暗25同火伯

新手係咪主要升水隊先?
上網睇係升奶>輸出 姐係Dizzy唔洗升6星住?

包包頭50lv轉職用住先
組左打龍隊先 Dizzy同包包頭都係必須

咁第一隻6星邊隻好?
唔想6星木刺因為想5號換暗刺

齊左打龍隊未?
新手就小水刺, 水桶, DIZZY, 包包頭

包包頭放坦位既話 就六星左先 除非你升緊另一隻水坦

未...

小水刺, 水桶係邊隻? 同埋包包頭其實係咪要手動消魂先勁?

水奶換包包頭

反而我覺得防隊會勁d 拎黎守光大波

火伯係邊個

我唔太屬於疾風團咁

科爾布思

巴打點解

呢幾日公會頻太過份

暗拳萬2血真係得啖笑

點裝個專屬裝備？

thx 唔知有咩勁

未試過比人1打3係差d

54lv打到龍10未贏到
Dizzy同龍女6星左

要5覺 神器左下有個位

thx 刷到件木奶s1 升佢做守隊先

我已經放棄咗暗拳好耐

我連想玩下暗拳嘅機會都無

如果唔係呢家個時勢有水扇係水屬又可以禁強化同回血
我真係唔知點先打得死火伯,痴9線隻野

冇用嫁
勁果堆火伯你咩debuff都上唔到

我開火無視抗性都上唔到?

勁到我唔拎水龍女可以比佢1打4

有 佢輪住出

中重複光暗5

開黎見我

喂我都係，不過唔係重複

中光刺屌晒你地

佢話陪我去到世界盡頭

藍b日日釣海豹

你都係

光刺遲下大buff

咪撚ff la

點咗名

你依排中夠未？幾多光暗？

same here jump

dllm

求教,寶馬,水扇,水奶邊隻升6星好?
已有龍女DIZZY 6星,未過龍11,打到龍10過唔到

今日送光暗抽咩
咁多人抽光暗

我會召回團長因為我想要翻d人蔘

換暗拳定25好

25吧啦

免抽

自由賽季塊石板可以換到幾時?

連登仔10抽冇5星光暗都唔好出來傾計

我都係摺埋先

新手想問下光賽茲有冇得召回 見到佢有d想喊

無 等buff

暗拳
有潛力過25
25無法替代只會係帶肥
之後個meta雖然有提籃 但少左個神器位
25pvp傷害會低唔少
低分到5100都仲係好用同要求低
上去就一般

其實團長真心好用 我咁樣是否不智

打迷宮 pvp 刷野 都ok

我係唔小心+左15啫

係
不過團長都係同一個問題
頂端唔到佢

諗唔到暗25 換暗拳好定光奶 定毒法好

又咁多人晒命

計劃照舊啦，召回佢，再揀番佢

盲咗，出番去算

試試佢先

唔記得打光奶先

大家都係香港人做乜要打自己友

見到歐洲人好難忍手唔打

呢家覺得無光奶光僕,守隊無人權
頭先打pvp,對面有隊光僕+暗25+dizzy+唔知咩
我見暗25同dizzy咁煩就殺左佢地先,打到尾,我無留意光僕回好左招3技
結果就...

想問下周年新器的經驗加成係咪得裝果隻有?

放隻光敏入去任佢打啦一係帶隻鉸剪入去剪鳩隻暗25

下,剪完之後光僕/光奶都復活唔返佢架?

全隊佢英文寫increases the exp acquired by heroes in the team by 10%

你睇多次佢S3先如果係用S3殺就復活唔到.
燒火仲可以加攻, 但係打左咁耐眼見就算唔燒火都夠高攻斬殺

我係中文板,寫得唔多好
Thanks

我都諗緊召回隻團長要女僕定瑞兒好

利申 攻守都玩坦隊/後手隊

我諗住換廢鐵

咁光奶會好d
女僕復活都係比較少血

廢鐵 光奶 木飛 水扇
有無得諗

攻隊開始一波打唔贏

攻守用開同一隊 光奶 光敏 暗臭 水扇
水扇打手 光奶160抗解debuff同復活
除左有時d火伯太高抗/快打唔死之外基本上都穩贏

守隊:
火伯真係必備
建議:火伯.暗龍,光奶,暗25

我用光公仔 光敏 水扇 暗龍係5000分都係得14%守率

呢隊早幾個禮拜試過6成守率

遲下應該轉玩
光奶 暗龍 火伯 水扇

一冇光公仔d人就用木飛偶像
呢隊用水龍女就打得贏

依加唔知換光奶定女僕好

4*光騎 睇網上都幾高評分

係咪都升得過？

戰士練緊暗槍，騎士冇英好練

用咩裝？
光奶我谷到160抗左右幾好用
女僕唔識

應該都係用血裝

應該係係速血抗個d野

我自己覺得光僕黑人憎多d
除左全體復活之外重有加攻,同埋佢招普攻暈都幾易中下

光奶除左復活之外比我感覺佢就係沙包一個

有時覺得守隊擺水扇其實唔係想像中咁勁
初初打就會覺得好麻煩,但之後打得多,就知用梅宣打佢就好易
d人通常會擺dizzy+水扇守,我自己就用梅宣斬哂2個

相反我覺得你光公仔+光敏+暗龍+光亞伯會黑人憎d

邊隻? 有冇圖睇

光瑪雅，我估
果隻你遲下先啦，隻野用黎做引啲暗屬打佢

國際服 lihkguild 有兩個位, 有冇人想入~

想入, 聽講會長好歐

不過女角黎講平淡左少少

懷疑我啲歐氣俾入邊啲人吸走晒